有冇低過$1000嘅防煙味空氣清新機

頂唔順二手煙
睇到airvita dust zero 六舊幾 有冇清用過

Tui ～

用過AIRVITA DUST ZERO...幾靜不過清煙味未試過, 屋企冇人食煙. 係幾好用空氣係清新咗...幾年前千二買, 依家好似有新款

邊到搵到六舊幾？

用香薰機啦我自己食煙都頂唔順d味

小米？

之前見到有個400幾 掛係頸
唔知有無用
想出街用 d火車頭好撚煩

Google啦 廢事被人話打手 但應該係水貨

你放出黎果款無咩力的

如果要濾煙味, 1000蚊
可能真係要小米
或者日牌舊款 (唯一concern係舊款唔知難唔難買消耗品)

巴打用過？